打拳點健身？

打拳既人 去gym應該點操 多下數同練爆發？

留名學野

以家好多拳館都有埋少量健身設備 同埋你睇好多拳手基本上都有做gym操野

佢地多數做多下數 練耐力 唔洗玩到好重 同埋都幾多會操腳

做多下數練體能

clean and jerk
snatch

過氣職業拳擊手對電影動作演員

1星期2日練拳2日做gym
練拳放前 gym day放後

多謝建議

Op 下次應該玩一個打十個太極佬